想學空手道

各位巴打絲打想請教下
如果我想學空手道 松濤派好定剛柔派好？
有咩分別？
南華會個邊既松濤空手道館係點嫁？